Jacob Schmalt tulle kohtu ette ning pallel temma eddimetse Naise warrandus ommill latsill ülles panda
172 Rubla Ban Höbbeperre 49 Rb 15 Kp höbs
1 Lehm
1 Lammas
ning Reinat olle 40 Rubla hobbeda eest.
